今日咁凍 大家點著

天氣玩野 搞到我又要揾番D長袖衫

自問癈青 唔敢著短袖

前日30度見有人着羽絨

羽絨啦

好波

真呀

今日着件背心仔就得啦

大唔大波先

今日落雨濕凍

真, 睇住佢都覺得熱

20幾度周街衛衣，成班打壞

香港人咁鐘意食滋補野 補完都咁撚廢

短袖白色底衫一件

東亞病夫

利申著衛衣

勁